屍殺半島政治含意

是咁的，今晚終於開返晚市同戲院，雖然睇韓仔戲中左幾次伏，但因為悶到發霉，所以去左睇屍殺半島之後發現原來呢套係一套政治片，接下來等我同大家分享我既睇法

劇透線————————————

故事背景係南韓爆發左一場瘟疫，大部分南韓人都變左喪屍，得返少數人爭上最後既救生船。呢場瘟疫係d咩大家都心照啦。跟住兩個美國人係節目既對話好有意思，大意就係：你班傻西韓仔，你地以為韓國仲有安全既地方?你唔走只有死路一條，側邊既國家都唔會幫你架啦，等我地美帝打救你。影射美帝隔岸觀火，扮好人但想乘機拎著數既仆街取態之後架船本身去日本變左去香港，一方面說明美帝扮好人，其實是但搵個地方安置你，另一方面暗踩香港，想去日本?去香港啦。

男豬心諗中伏冇得去日本要去香港，但冇計唯有硬食。一落地就中伏，係香港做窮人真係慘過食屎，諗住用難民身份投靠香港，點知香港人排外(套戲冇講原因但又係大家心照)，政府本地人都唔幫，難民就更加唔會幫手由得你死。男豬唯有撈偏過得一日得一日。之後食人血饅頭既香港人同美帝又出場，諗住利用呢班難民cap水。男豬心諗係香港地冇錢真係唔得，明知死路一條都要去搵錢。於是掘金團就出發，呢到講收買左香港人放行係順便抽水。

出發搵錢，631部隊等等，都係韓仔戲例牌show下韓仔智商下限，唔詳講，同埋驗證返一開波講靠外人救真係靠唔住，一個唔覺意就被放生。

好快去到最後，暗示左揸美金都唔會救到你，食人血饅頭既香港人亦被攬炒自食其果。同埋都要比返韓仔威下，雖然智商不足，但身體體質搭救，承繼上集大肚婆跑得快過喪屍追到火車，今集都有一家大細撞完車斯斯然行返出黎只係擦傷，揸車揸槍呢d基本。終於追到飛機求救，再憑住強大既親情創造奇蹟。

不過咪住先仆你個街，聯合國黎既喂，仲要係黑人肥婆，心入面屌左出聲，光環係比某国!?個黑人肥婆仲要話：無事啦我地一齊去新世界啦。呢刻個大女爆seed啦，一句板返埋去：我地本身個世界都唔差。真係一言驚醒洛克人，意思即係：食屎啦你班友成日吹奏你果度幾好幾好，香港都唔係好啦，一家人齊齊整整先係最重要，自己國家更差都係自己國家，龍床不及狗竇，真正擁護民族團結，不容外人說三道四。咁佢又錯唔晒，明明一開始3個人爸爸媽媽加個女，之後係個充滿喪屍既地方都可以生多個細女一家四口，咪住，點解爸爸唔見左變左老爺?唔通細女係老爺同媽媽⋯⋯

明明一開始3個人爸爸媽媽加個女，之後係個充滿喪屍既地方都可以生多個細女一家四口，咪住，點解爸爸唔見左變左老爺？
—————————————————

一開頭女主同男主講「求你帶走我兩個女」
佢抱緊果個係細女
大女可能喺隔離但冇出鏡
之後老豆可能死咗（唔記得有冇交代）

我覺得631部隊捉主角個舅仔去搵遊戲個段有d多餘

同屍殺列車真係差好遠
完全講唔出人性
動作又冇效果又唔好..

劇透死全家

想突出冇哂人性，但好失敗

老豆 其實可能被咬左

個導演係想串9外國人特別係美國人同香港人，d人仲笑韓仔d廣東話人地串9緊你個社會窮得只剩下錢，同埋窮人好撚慘。

成套戲所有野都99地，但睇返佢落力拍既位，同埋死都要講外語，其實就係想講韓仔努力走向國際，但唔好忘記民族精神。

對唔住lor下次標題講

唔通美國人拍教父又串9義大利賣女咩
人地只係想表達人離鄉賤
好得閒串你依個o個個咩？

套戲咁爛都好講？最尾半個鐘悶到我訓着